港台FB 出post 反駁何君堯

立法會繼續審議《2020年撥款條例草案》，建制派議員何君堯指，港台有近10億元預算，質疑港台可於社交網絡「買LIKE」，又指他本人的專頁亦有11萬人讚好，16萬人追隨他的專頁，而多條短片亦獲數十萬點擊率，但毋須任何成本，形容他「一夫當關，萬夫莫敵」，相反港台的社交網站只有1萬多名追隨者。

根據港台FACEBOOK專頁的數字，共有超過25萬人「讚好」 、26萬人「追隨」；至於香港電台視像新聞FACEBOOK專頁則有65萬人「讚好」及94萬人「追隨」。

#香港電台 #何君堯 #撥款條例 #港台撥款 #預算案

柒到冇眼睇

面就人地俾嘅

何妖係邊度睇到RTHK得一萬follower

攞facebook啲過氣嘢黎比

吹水唔使成本，橫掂支持佢嘅人唔會去查證

呢條仆街冚家剷真係希望佢早啲落地獄

何君妖都有十六萬

藍絲拎呢個 sound bite 夠係大陸share 一排

佢重來都唔需要講事實
鳩up乜啲藍絲都會信

like埋rthk ig

傻閪都有得做立法會議員

求個張「好奇是怎樣走到這位置」嘅meme

好快又會被藍絲追擊

未like未follow未subscripe嘅快啲做

真
柒咗咪再作第二單，藍絲就死都唔會割席，自己友柒咗就唔提算數

何君堯拎左普立茲獎未？

姐係有700萬人反對佢，藍絲廢老邏輯

最少人果個都吊打佢

推

Push

自己買LIKE就話港台買LIKE。

一狗守閘，萬眾恥笑